有冇人打算返國內發展[工程]

研究過個Market係點
我見國內超多工程周圍都猛咁起
我知道係中資公司
都唔係香港人鍾意嘅文化
但係都想知道下有冇人有咁嘅意向

食屎啦屌你老母

大陸講關係 你有無？ 茶煙酒囡 你得唔得？ 見你唔係本地人 除時跣你一鑊

樓豬我同你一齊返

香港人返大灣區發展同居住

識人 冧左 佢孭 坐緊 淨係講咁多

ai....

唔講關係，簡單啲，大陸鳩9成半都係諸多藉口，瘋狂卸責，蠻不講理嘅，你受唔受到？

我見到有個台灣朋友女仔黎嘅
喺上海萬科做做到不知幾開心
我都唔知佢點做
可能人哋又叻囉又世界女